香港youtuber 去左深圳生活 感覺只有兩個字：自由

呢兩條on9仔話大陸想去邊就去邊
例如想去廈門旅行 夜晚12點可以即刻訂飛 聽日就出發 想打邊爐就即刻可以打仲可以按摩
叫外賣幾十蚊搞掂唔似香港要幾百蚊
想騎馬幾百蚊係深圳就有得騎
係大陸好開心

有得騎馬=自由
睇到呢2條友講野就覺得好笑好撚on9

叫佢熄咗個vpn再po片上youtube先

我有唔睇佢哋嘅自由

原來係曾小妹alison tsang條仔

好心你唔好睇咁多啲呢啲社會垃圾

如果用香港電訊台嘅數據外遊plan可以唔使VPN

不過中共有監控都係開VPN穩陣啲

否則隨時變最後一次嘅自由

唔知佢哋騎完馬之後又有冇得投票去揀自己嘅未來呢

佢根本就唔明 "自由" 呢兩個字點解
對佢黎講太深喇

點解你仲要post幫佢宣傳

覺得佢地好悲哀 係香港撈唔掂先要去中國生活
佢條片所講嘅野香港全部都有 不過佢覺得貴姐

原來幾十蚊可以叫到外賣就叫自由，低等到

俾支那飛機post洗腦洗得多

純粹見到笑料想分享

冇話悲唔悲哀
社會總有有啲低層垃圾
佢哋唔開聲只睇樣都知係公屋仔讀唔成書果d
正常喺香港冇人會理嗰啲人呢

雖然唔係動物台，但我都要講，「自由」高達同「正義」高達都真係幾自由同正義

唔計上網
而家既深圳的確可能比hk自由少少
hk既強力部門資源豐富得多

自由只會給予有實力的人
權力有多大,自由有多大

佢隔離個男人先最on9
聽佢講野係真心覺得自己係大陸生活好型

低等生物既自由咪就係咁膚淺, 唔好再黎香港啦

以前打份工要去強国啲廠, 係有啲舖食快餐漢堡包嗰啲好平呀
仆佢個街第二朝我痾到仆街 打完卡成朝我都唔係位要衝去廁所

屌你老味你只不過係響深圳食個飯最多叫隻雞
都未正式去工作同生活，仲有法律問題
都已經唔講無得自由上網要偷偷行VPN
仲有既係自己食咗乜撚野落肚都唔知
學乜撚野人講自由？傻仔

我以前份工要上去business trip
食完酒店啲嘢都屙到

兩條友個思維極度扭曲

由其係個肥佬 完全唔明咩叫自由

就亂套自由個定義

14日隔黎完就叫自由

唔諗邊場肺炎係邊度既政府 遲公報先搞到咁

當年沙士又係咁 依家個武肺又係咁

一不黎二不黎三 希望你兩條繁體芝麻仁

係死係第3場疫症

btw: 個死肥佬 應該係腥移民 佢講普通話
香港人唔會咁準音

呢啲撚屌 落黎香港 打香港人工 係大陸消費就講到好爽 試吓打大陸人工係大陸消費啊

食得多大陸地溝油會智商變低
已經經研究證實

芝麻人個腦特別細
唔做豬真係浪費左

外賣方便同平係有代價

條肥佬堅柒 講埋d歪理
個YouTuber又信到十足

盧寵物（放棄馳援武漢）又係咁講

自由民主 係佢個channel留d禁言字睇下佢點

厲害了支那狗
唔好番嚟呀

Don make stupid ppl famous
你哋仲咁認真同佢拆解啲point做咩呢？！
佢哋只不過係要討好大陸人賺錢
即係同有鬼佬話「我係中國人」
就會喺大陸賺晒大錢一樣
你再討論佢只不過令佢致富

呢類型Youtuber係香港市場發唔到圍

先返大陸 博班跳牆芝麻仁幫刷流量

係中國 你只要講 我愛中國 就一大堆智障幫手點贊刷流量

呢個俄佬就係咁發到圍

自由？
翻牆上youtube!!
已經係犯法啦

有得食瞓柯就覺得自由
其實同家畜冇乜分別

咁自由 試吓去天安門廣場大嗌平反六四呀
個六字未讀完已經消失左

講嚟講去都係可以騎馬

係街叫兩聲 反清復明黎聽下先
睇下係咪咁自由

無用㗎..佢地所謂嘅自由就係有得食有得玩..

要搵支那人錢放YOUTUBE把撚?

傻閪睇撚左叉雞條外國人愛支片 就當全世界都係

當佢哋一出事要行法律程序就知仆街
騎隻馬就自由
古代人嚟？

點解會有後生仔係藍絲,仲要公然拍片?

念力上載

外宣

條女係香港撈唔掂咪唯有靠咁搵食

原來佢就係肥妹條仔

唔係室友咋咩？雖然我都八卦想知道Alison tsang點解同佢個大陸中醫男友分手

佢講緊個POINT係賺錢
你就講外宣
你地估到人地想 外宣 定賺錢未
你地傾好先OK?

外宣有錢賺既喎 如果唔係5毛點黎

Maslow 金字塔的底層

YOUTUBE 搵幾百蚊
大生意黎喎

係

5毛咁少都有人做啦

唔撚怪得啦 兩個都係係香港市場敗走既垃圾 要靠奶芝麻仁啲流量

事實呢個亦係支那人同藍屍既諗法

物價平=自由
非洲物便仲平

豬欄入面既豬，方便唔等於自由

匡智學校？

佢冇講錯
香港已經唔自由

不過騎馬同平就叫自由?
咁越南泰國係咪仲自由過中國?

其實條片講得幾好
即係香港有幾千萬身家都真係好自由

有錢就有自由

坐馬桶嘅自由

條仔要執個中醫師二手西

未踩親支共條尾未自由囉，到唔小心講咗d支共唔鍾意聽嘅嘢／d政策搞到你果吓睇吓仲自唔自由

爆下料 佢係咪一直咁on9

出事個陣咪知咩叫自由囉
食錯野無得告餐廳要求賠償，高幹親戚開既
報警不收理，因為餐廳黑警有份
屈埋你尋釁滋事，無得上訴司法覆核
個外賣黎到少咁份，美團唔柒賠俾你奈佢咩何

開唔到銀行戶口(要住夠一年)算自由定唔自由

有幾悲哀?有你幫佢哋呃 click rate

支那人覺得有得食已經叫好撚自由
叫佢地做支那豬真係無叫錯

真係多謝哂喎 呢啲嘢北韓都有都做

大把腥移民都係藍到黑什至紅
出黎做野大撚把呢啲人
黎香港住然後日日讚支那幾撚正
心諗咁你死返上去囉煩閪

社會主義鐵拳

香港都好似無

依d自由係消費自由？
買下野 消下費 唔係普通日常人
中國人咁就要感恩？

真

咁叫自由？

支那移民
藍到黑唔出奇
大部份都係咁
10幾歲黎香港個堆最撚愛国

想問下條友有冇朋友
正常都畀人屌撚到傻
仲要係ig

有區議會同立法會選舉
但未有行政長官選舉

More

自由下話
講句習近平下台先啦

坐耐咗牠們就知

利申：喺大陸住咗8年

人地搵廢老支那蝗同藍屍圍爐

垃圾香港MK玩洋垃圾個套財富密碼

立會因為今年中國放送武漢肺炎延一年

仆街到都唔知係咪特登

你有錢的話 喺香港仲自由啦
講到尾都係大陸物價低
住慣香港 去深圳發現啲嘢平咗 當去旅行咁玩
就覺得好自由
好可悲

點解唔直接移去大陸呢

佢條仔唔係個咩大夫咩

凌晨揼骨 按摩
第二日朝早上廈門
其實係香港冇疫情之前都可以做到...
而且好多人經常做

希望多啲人信

物以類聚
好似打科興咁
多啲人信其實係好事嚟

有料就講多啲呀
會唔會其實係暗黃手足

你唔係覺得佢有未來嘛？

有得食有得訓, 好自由

個標題改左佢啦

如果香港都無得揀 youtuber 又好似無講錯

啲讀唔成書既人咪要出賣尊嚴做小丑

有啊 投完票就可以選擇自己被消失嘅未來

KOL 100

D豬唔洗行唔洗錢就有野食隨便訓唔洗返工,仲唔係最自由

條太監鄭國成賺成7000美金 點會唔po Youtube
唔需要出來洗地啦

呢啲低層垃圾去到呢啲低消費社會咪覺得好幸福
覺得比少咗錢但係又有好啲嘅享受
淨係睇到表面嘅on9

要返工 月入4000

最大問題係你唔知咩係佢唔鍾意
尋日係包今日係翠聽日又唔知咩

佢好似係大陸讀中文 first hon ，不過係大陸撈唔掂先癡撚咗線咁揾到財富密碼姐

佢應該唔知咩叫自由
不過井底之蛙都覺得個天好大嘅

咁其實呢啲“自由”古代原始人都做到喎

相由心生

click 都唔會click
thanks

中文呢啲乞食科做到啲咩
到頭黎咪係靠外國人講中文做賣點

第一個留言走出世界啦 香港人就係去深圳 係牆入面享受自由

去非洲有成個大草原，你走入去同獅子大笨象博鬥都得呀
夠唔夠自由

諗真啲，其實美英或歐洲日韓台等等等等
其實都冇
兩個大黨夾份做場戲，當然我亦明白哩場戲係必需嘅

公民責任，投票只係個開始
喺內地，冇票投，都唔代表完全冇野可以做
今日嘅香港都一樣

真正嘅自由，的確係好珍貴
要付出

佢哋有冇離開出過亞洲

點解佢地諗D野咁低層次
有自由食玩訓=有自由

貼你老母link 咩

弊在香港太多呢d傻閪

仲有件閪多士成日share自己「旅居」深圳

利申冇睇

好想體驗

真陰功....投完票無得騎馬就無自由
共產黨養到班豬咁純...勁

基x

正想咁講，睇下過多幾年點
咁撚愛國咪唔好用youtube

假大夫

對好多人生無乜追求嘅人自由就係可以食玩訓同叫雞
口腔期

呢d傻閪大多數都係新移民

脹到浮屍

試下你拎支國passport仲有冇出唔出到境

對住呢d停留響口腔期嘅弱智仔 洗乜咁認真
佢話嘅自由就係自由？
連youtube都要翻牆先上到
咪撚講咩自由啦

Match

嘩屌咩事條女

對眼搞咩
面色又好麻麻
黎m 都唔會咁
去醫院吊下鹽水啦

講句敏感slogan 黎聽下先好講野
Post埋上YouTube 微博就算無俾人查水錶都應該訓唔著

我都覺

行為上的次自由

想做乜都冇人覺得你有問題

垃圾想亂丟就亂丟
排隊買嘢唔排隊都得
當然仲有好多

日日食元素週期表 仲未死算係咁

過多幾年就見底到時真係自由

魚缸嘅魚都以為自己係大海游緊

講政治嘅權利 維護權利嘅權利 等等 邊夠玩食訓咁重要

應該同係咪外賣冇乜關係，根本中國人本性如此

實俾班藍絲追住咬

點解會知道呢啲youtuber

口腔期生物

講咁耐得幾個智障point

1# internal咁周圍去好易
(我一陣book聽日夠可以去迪士尼啦）

2# 食嘢好平
(吹到香港食宵夜幾百蚊）

真係咁撚有性格 齋玩bilibili 囉 但又唔得 YouTube 舊錢比多d

認得，右手邊係波台其中一個會員嚟

其實支那幾時搞到好似得深圳一個城市咁
落得呢啲鞋油，大家都心知肚明，深圳係支共南方基地

一不黎二不黎三
你講緊乜？？

真係香港人？

好佩服佢拍咁多片同全世界講自己窮
好開心叫外賣幾十蚊
一蚊買大陸漢堡 有得去廈門

屌 有冇自由都冇興趣做佢講嗰啲嘢

On9隻，佢地本身都係新移民黎嫁？！ 係到扮香港人之番家鄉話自由 on9

15,393
咁都有7000美金?
咁重有人會番工?
傻閪都用下腦喇大佬

仲有無邪骨

都似係喇 咗嘅樣

又係波台

有錢人都唔會長居支那，係得呢班窮西傻仔會去生活
根本生活環境黎講支那算差
人身安全，食物安全，空氣質素，建築設計美學，藝術文化，中國人質素，駕駛安全等等全部都差
自唔自由，有冇得上網亂講嘢呢啲都唔同你計

個髮型好撚柒，陣支那味隔住個mon都覺得臭

香港人可以隨時返支那
支那人唔可以隨時出香港
自由？

中國啲嘢一啲都唔平

拉

直接瞓棺材啦

大家對自由既定義唔同，我唔會笑佢地

佢自己講既傻晒
同埋我做過Youtube 有咁既數有幾奇 人地仲有收捐款
窮閪唔識唔好出來柒

你唔po真係唔知咩人

咁咪好囉，叫佢係上面慢慢享受自由啦！

jm9

又楊明又肥閪傑 KOL100
好心搵d好樣

中國式自由就等於物質自由

同埋don't make stupid people famous

你講既view數係高手笑條片 唔係鄭國成
五毛狗真係特別柒 用下腦啦傻闣

講真，真係自由過支國

用A4紙印個大大隻[翠]字出嚟喺街行個圈先講野啦

兩條友講支那話啲口音都唔慌係香港出世

佢無講

Pin la 秒咗

投完票騎唔到馬都講得出 完全冇邏輯
根本兩件社會垃圾
係香港窮到生存唔到冇娛樂 =「唔自由」
去深圳發現啲嘢原來賣得好cheap 自己終於比得起錢啦 就大鄉里出城咁射晒精 好自由

仲以為係嗰個曾乜乜添

呢啲垃圾都po上嚟

邊夠你個腦勁
你既資訊黎自一個五毛 再由一個萬幾人既YOUTUBE佬 再講一次你聽
二手西都唔夠 你要食三手西

你信個5毛講 可以搵到7千
咁支那就冇窮人喇 傻閪

YOUTUBE 搵幾百蚊
叻仔喎 點計幾百蚊 窮撚眼界特別窄 又無知又柒

咁自由唔騎馬翻香港?

因為佢壓榨梗啲更低賤既人囉
咁都叫幸福 果然係中國人

係香港搵錢/做二世祖 中国洗錢，實覺得好好洗架
係中国搵錢中国洗就知味道

你自己咪去睇鄭國成原片

打少左個二 都要咁計較

dklm。唔講政治，只講外型。
眼鏡框唔襯面型，更顯得個鼻好撚7。髮形又撞個面形。
個額高撚到咁就好心唔好吹呢款頭啦。

金髮條傻閪個樣生到咁都算加埋logic 錯亂，真心hard mode，條路應該幾難行。

佢一條片 得8千到1萬人睇
幾百蚊俾多佢喇
個個拍YOUTUBE 咁好搵 洗撚番工呀?
你睇左大J本書 真係信佢搵過百萬?

鬼唔撚唔知純為娛樂支那當 然好玩過香港

咪話有收捐款 咪撚浪費我時間啦

On99 深圳去乜撚野夏門就叫， 我荃灣去柴灣又叫旅行？屌你個肥佬冇錢去其他國家咋化？

係你呢啲垃圾搵唔到 連登大把巴打搞Youtube幾萬
我自己做剪接又係幾萬起 又窮又廢就唔該比啲心機

兩條on9 廿幾歲就雞蟲大叔 咁款 係到偷換概念
屌你老母 咩食飯落club沖涼泵骨 比你屌埋騾仔好無？
原來咁就叫城市人既自由 比你糖衣一陣好快就中伏
假象既野 落後地區 多呢啲野玩係正常既

我日搵7千呀 傻閪
乜撚都信 你唔去信柒婆?

口腔期自由

香港癡撚埋呢啲支國 緊係乜都無啦

同意

豬欄都有 屌閪自由

收捐款
我都有收呀 一日幾皮呀 你信唔信呀?

笑撚死
地域限制同自由係兩回事

講騎馬 / 去廈門呢D垃圾比喻
用同一套logic, 歐洲仲撚自由添呀咁
隨時西歐去東歐 申根國圍內自己地方都唔撚洗再過關添
歐洲仲可以滑雪
你大陸有無得滑雪呀屌?

我都睇左書本 跟住大J做
我以家年收入都過百萬

係賣屎窟做賣點

從來只有支那人會hkhk咁稱呼香港
深圳又唔見你打sz
不過明嘅 sz係斯威士蘭唔係深圳

喂喂咁撚好搵
小母牛計劃應該執撚左佢 教班農民愛國
13億人一齊脫貧呀

一不離二 二不離三
定係 一不黎二 二不黎三呀
打字都有鄉音呀？

條傻閪 得把口 根本冇睇過條片

你睇左大J本書未?
年搵過百萬呀

呢條友以前好似同plong 嗰啲玩架喎
乜搞成咁

屌我開美團有得揀食咩咪自由

佢個頭咩事

完全反映到大陸勞動力幾撚廉價 仲為此感到滿足

共產黨都會話香港果班人都係忠誠的廢物
共產黨見到2條友連自由都唔知係乜咁就最開心

即刻諗起依個「財富密碼」

佢識玩阿

廢撚事同佢嘈 咩年代喇仲覺得Youtube搵錢少
無知都有個譜

叫個外賣幾十蚊,香港百幾蚊要諗就叫自由
大陸有得騎馬幾舊水香港無就叫自由
笑撚死左,吃喝玩樂就緊係自由啦,
但工作上,比政府無啦啦搞到,你一講野屌政府=國安
慢慢體驗下啦
係大陸,只會容許你吃喝玩樂,其他野?唔會有,你係條街到無意中爆粗屌中個有勢力既人,第二日你就即刻比人拉啦

你有本事先算啦
驚你字幕都唔撚識上 時間軸都未撚識用

呢副尊容係要翻大陸撻下香港人個朵先搵到食

人地講搵幾多你就信哂
我講你就唔信
係咩道理

屌X朗畢業都要認親大會

因為我搵過 窮狗仲未明咩事

人嘅本性都係咁
冇監管就一定會有D埋沒良心嘅人
只係多與少嘅問題
邊個地方都一樣

剪片狗吹大數
剪戲都未撚得喇
講撚到你日日有JOB接咁
唔係得你一個做拍野既

自由係果到食元素表

BTW
係咁撚好搵 你就唔洗番出黎喇

成班連登仔酸撚到
你地有無得騎馬呀

雖然兒登仔個嘴好叻叻 但其實個自己個中國臭港跟中國係無分別 自己仲要係最撚低賤既人 不過都要多謝下 你地咁護航個中國香港

呢啲咁嘅玩樂生物，邊會關心投票

咁自由 每日都有150衝落黎

佢咁係唔夠說服力
佢要講自己係香港人
而且肯定自己只可以係香港人
之後大叫愛中國咁D人就會對著佢打飛機

非常支持連登仔集體搬去美國做上等人

由90年代到今日都係:要上去生活/搵食/溝女既港男,90%係係香港撈唔掂既底層(10%係D搵好多既老闆).

大丁食沙律都30萬啦 食夠4次過百啦

仲睇書

google下啦

又係無知又要死拗

黑龍江

咁計法 泛民先係最識玩
搞遊行又幾百萬落袋
搞眾籌又得

你都唔信人啦 點解要人信你

你個邏輯都幾特別

見佢淨係foucs係「平」既表面就知佢on9啦，背後運作有幾低人工佢都唔會去關心。

香港宜家真係仲衰撚過大陸

條友有自由行就當自己有自由

咁定義自由, 強國就真係最自由國家o黎o既,
話時話, 敢唔敢去公安局叫三聲翠翠食屎. 自由啊啦.

其實香港好多餐廳都係咁

剪戲
我都唔係打工 我自己搞channel
係咁二剪兩剪就得啦 剪乜柒戲
side project搵下碎銀 鄉下仔

搬去印度易啲
印度有一人一票選總統
民主大國

只係佢窮 係深圳物價低佢先洗得起錢做呢啲野

佢可以信得人地5毛 搵到幾千銀
就唔可以信我都搵到?
個邏輯係佢揀人信
而唔係我信唔信
傻閪

窮就窮啦

去中國住下，可能會覺得香港仲係比較好

這是畜生的自由 不是人的自由 他說的是國內的情況 他是對的

係呀係呀
我老豆係超人識飛呀
Freelance 一單JOB 搵幾千 講到日日搵到咁
笑撚死人咩

呢啲真正人型豬

又一個神邏輯

照照鏡啦 你自己都係傻閪 仲講傻閪

侮辱緊你自己

其實有D位都無講錯
起碼佢地可以唔帶口罩周街行先
係香港你連唔帶口罩既自由都無

秒

個自由同吃喝玩樂掛鉤

其實佢哋知唔知自己講緊咩野

香港人個朵都唔值錢啦

好柒啊，我睇咗啲乜

連登仔話寧願一世戴口罩

發覺佢思維同視野都幾細

Youtuber 王剛 本身都係係深圳學廚同打工

拍片擺上Youtube同b站先發到圍

賺到錢光宗耀祖 返家鄉起屋 再揾廠商用自己個麥頭出商品

之後又搞間主題餐廳

只係講香港逼撚到仆街已經好辛苦

依家大陸好鍾意搵班邊緣廢青
1. 想上位但係冇人脈
2.想發達都係屋企又冇錢
3. 喺學校俾人杯嘅on9仔，奇奇怪怪，無論做嘅嘢講嘅都係自己世界，單純到好似無掂過呢個世界

前兩者就會俾建制金主吸引，後者係單純到冇分析能力，咪笑藍屍文宣低能，佢地一聽到係會信哂，因為佢地只係得表面理解能力，例如，同佢講10蚊一百隻發霉橙好抵食，佢地會話，正，你反問佢，發霉wor，佢會答，咁你又有道理，真係試過類似對白

呢班唯利是圖嘅人，加埋新移民，港漂，就成為左建制派嘅民意，年青有為一代，因為你叫佢地做乜就做乜，佢地唔會諗吓，有著數都係班老屎忽，自己係做緊建制廉價狗

佢呢隻冇翼既雀仔學人講自由！
牛逼死了！

學人講邏輯 你自己都未搞撚掂

唔帶口罩好撚自私
咁既行為我地香港人係唔會做

佢真係中學畢業就叫雞

佢係咩youtuber

但諗但啦，不過佢已觸犯支那人民共和國網絡安全法第27條+第63條

炒一晚美股都唔止幾千蚊喇
搞片 你係咪包你條條片都搵到幾千呀?
你咁熟支那片既 我就一個都唔識喇

我以唔識支那人為榮
邊似你條支那仔

人地講搵幾多你就信哂
我講你就唔信
係咩道理

黑人問號

你啲手法 一直都係咁 偷換概念 悶唔悶呀

強國人有得屙屎已經叫自由
根本生活係唔同世界

笑左 你個出名五毛狗 真係戇鳩到極至

波台手足又過左大陸

WOW 講到尾咪又係用屈毛呢招
有冇第二招呀
唔夠講就屈毛
邊夠你熟支那仔既片呀 咩王剛 你好熟喎

佢啲表情

有冇人舉報佢翻牆？

叫佢咪用vpn。

佢條仔唔係咩大夫咩？換左喇？

以前有睇開佢同plong個啲韓星片
原來依家先係真面目

who.jpg

去廈門做乜鳩呀屌佢老母, 屌春麗咩, 廈門肉食公司呀

講緊十幾億人

我覺得咁樣講係冇乜用
因為基本嘅需要都未解決到
講咩投票

一個月得個$3000
冇撚晒又要搵
你仲講投票

吓 呢個世界唔俾人睇其他人既片？？？

你仲惡過共產黨

我唔只識支那王剛 仲識睇波特王同攝徒日記 定係你眼淺到反共反到盲撚晒啊？

好撚黃呀 睇支那片
你咪又係吹奏支那人 學人屈毛?

係兒燈講大陸自由

兒燈仔唔會認
我哋真係好撚鐘意香港

自由唔係你想做啲咩就可以做啲咩
而係你唔想做啲咩而可以選擇唔做

大陸閪KFC 偷工減料好勁, D可樂溝水淡茂茂, D雞肉會唔會D 大陸STAFF 平買雜巴撚肉, 可能D肉係面粉做添

youtuber都只有兩隻字可以形容
就係on9

又係度 偷換概念

一直係度表演緊神邏輯

咁我睇波特王同攝徒日記 又點計法

你唔會連波特王同攝徒日記 都唔知係咩嫁？？？

原來睇煮野食既片學煮野食 都有問題

你呢啲咪叫正宗盲反共 連飲飲文化人種都一齊反埋

唔通睇舊屎既淘寶開箱片咩

中間果段好真

所以佢地好早死, 食好多重金屬同地鳩油（唔撚知好平丫麻）

仲有呢 我有冇屈你毛？

Google吓你個名就見光死啦

再者你啲on9思維 直情似廢老藍絲

又係一個專食三手西資訊既人
人地講乜就信哂
幾撚好呃

佢哋對自由嘅定義好奇妙

唔通信你個on9咩

又要叫人信你 但又唔信個做緊Youtube既人賺幾多

對我黎講，我比較想可以自由出國去世界各地旅行，做乜春我要咁多地方唔去去廈門旅行？
成段野我淨係睇到個窮字，睇唔到自由

柒婆夠話香港好民主
又唔見你信? GOOGLE唔到呀?

又舉啲咁既神邏輯例子

柒夠未啊你

喺大陸叫雞隨時坐番7日教育營呀

Don't make stupid people famous.

又唔撚夠講呀?
你又話要信GOOGLE既?
唔係GOOGLE搵到乜就係乜架咩?

科興 醫學班撚屌專家夠話唔錯 咁你打左未啊 柒頭

我又唔係你
乜撚都要信GOOGLE

吓？又係度偷換概念？？？

柒夠未姐你

一味係度 偷換概念 悶唔悶 冇其他招啦？

咪又係中國瘋狂谷啲人落黎攪到咁

開心都唔出奇，因為乜政治野都唔駛理，起香港都可以話好自由，如果揀做一隻港豬嘅話

你真係似人格有問題

中國啲人係咪唔識分方便同自由

自由個part見人見智 我自己唔認同但佢個point係值得思考既 但佢有樣野講得岩 返到去真係冇晒香港啲壓力 成個節奏慢好多 如果唔係社運前都唔會咁多人返去玩

喺香港佢哋做基層
上到大陸做中產
由俾人壓榨到壓榨其他人
梗係開心啦
佢哋呢啲淨係識吃喝玩樂
唔會有腦諗到其他嘢

自膠

真係記唔起係離

快d移去大灣區住

思想同d廢老一撚樣

做狗都好有自由

支那化 佢將自由同選擇搞亂
好多選擇 vs 好大自由

自由係本身應有嘅權利
選擇係人哋提供嘅嘢

條友以前好似係拍Kpop嘢估唔到依家咁折墮

對佢黎講可能有對腳行路已經係自由

片頭佢講隔嚟完係深圳住左幾日

正常應該酒店隔嚟14日再加家居隔嚟7日

你話一個唔好彩佢係肺炎帶菌者 又係21日先發病 咁咪害撚死偉大既祖國

一蚊漢堡入面都唔撚知夾左咩肉比你

有得揀邊度食飯痾屎咪自由囉

除咗中國政府，你可以罵世界上任何一個政府，幾自由

飲食自由

躝啦窮鬼馬術哩啲高級嘢幾時到你地香港玩

未聽過呢條友
係咪食得多支那元素週期表搞到個頭咁大咁腫

同埋想講見到佢字幕嗰隻字體就想嘔
而家支那好興用

香港都無

你忍到污糟咪覺得正 十幾年黎衛生問題 城市規劃都冇進步過

「你想做乜就可以做乜 呢個就叫真正既自由」
呢個時候投票又可以唔計啦喎

我支持你去中國做上帝

點易法，講多啲ok？
印度有咩移民政策

白痴仔，香港求其做份7仔都有萬幾蚊上去洗實過癮。 你試下上面返工，大學生出嚟4，5千蚊咋，住好啲都要租二千蚊起碼，邊儲到錢。

一係就快啲醒，唔係老咗就變而家嗰啲藍絲廢中。

係咁拎香港人返大陸黎做title真係好撚嘔心
Don’t make stupid people famous la

屌呢啲垃圾片睇都晒時間
睇標題都知新移民社會垃圾
咪撚禁入去比佢呃view

咁樣叫自由
支那狗個標準低撚到

禁左其中一條片黎睇
兩個人隔離完21日出番黎食野
第一個感受係完全體驗到周庭既感覺
屌你老母真係好撚嘔心

这两个傻逼

通關啦咩？點上去？商務簽證？點攞？

好多藍屍都係有張回鄉證
睇完湖光山色 好山好水
又覺得支那城市好先進
大中華心從此起

講還講咪撚貼相

刪post啦，DLLM, 吹奏撚

香都太空卡實名了，澳門都社會信用評分了，GFW同vpn仲遠嗎

試下去天安門大叫64呢2個數字。
不過我都相信香港好快唔得

你連批評個政府做得唔好都唔撚得呀！
學人講自由，正一人形豬

點解你講到香港好似有得投咁

大頭奶粉 假豉油
又唔見佢話好

匡智係咁上下 仲食咁多元素表 正常發揮

人形豬
點解咁撚樣衰

點解呢d 所謂愛國嘅後生仔女個樣都係好似中咗輻射咁

佢講到自己好撚慘㗎 話咩身邊全部都係黃 得自己係藍

笑撚死拎住香港既人工
返大陸生活實平

講還講

條柒頭個youtube做唔起就奶共睇佢下面啲片好撚想笑 幾十個人睇

屌奶星係中國城市可以去中國城市就叫自由

咁你放心
香港都冇

隔14日

呢啲應該讚佢 叫多啲人去強國 唔好落黎香港

曱甴

叫佢試下打8964翠近平先啦

根本就係窮，貪大陸平，不過衣家大陸一d都唔平品

食飽訓痾叫自由

本身都無咁撚樣衰
響深圳住耐左果種廢老邪氣直迫印堂
睇下隻眼 黑尻哂又無神

咁撚似果個死肥西曾愷x

個肥西愈來愈肥
仲肥過欣宜
但冇欣宜咁有才華同埋有錢

波台好多都係垃圾黎

一人一report

大陸西冇好野

每日有150人由大陸去香港住
香港會唔會有150人上大陸住
所以邊個地方比較多人移民

學術啲就係

消極自由
積極自由

淨係翻牆問題已經搞唔掂啦
仲點講落去

點解藍絲d人普遍都係樣樣衰衰，仲有果個咩陳穎欣同佢個拍擋、肥仔傑，又係肥同埋所堂黑撚到好似包公咁

右面果個副眼鏡點解可以咁樣衰，好似係好深近視？

與大鑊飯年代比較係有自由嘅

我想去天水圍，夜晚兩點就可以

有無人知點樣舉報佢翻牆

自由？
條友自己有追開韓星
大陸如果有自由就唔會出現限韓令
以後連香港都限韓、去日韓要簽證
睇佢會唔會話有自由

點會無

典型的未老先廢， 廢老的年輕版，我藍絲老豆都係咁講。
依啲人對自由定義係唔同，總之你方便，可以隨便吐痰，隨便叫雞，四圍食煙，隨便食野生動物就係自由。而外國就係冇自由，因為冇得亂掉垃圾，冇得亂屌女，冇得沖廁同開冷氣(因為某啲國家有環保法)， 冇得飲茶就係冇自由。

全部係我老豆講，我最記得就係佢講過一句，"香港冇自由?比如你宜家去將軍澳，有人阻你去咩?" 我就知道，對一樣嘢定義唔同，根本冇任何討論空間。

條友咪又係用香港人個名去奶中國人，你估佢係一個普通大陸人咁樣做會唔會有人理佢，點會唔值錢

好撚柒
生到薯仔咁好心咪撚學人梁金毛金絲眼鏡啦
搏俾人笑咩

拎唔戴口罩嘅自由黎講？係有自由同權力制衡的話，連武肺一開始都唔會有，全世界就唔會死咁多人啦 講經咩

共產黨應該好慶幸呢班人由細到大都唔讀書

如果將軍澳係有示威嘅話，行過着黑色衫都比差佬拉啦，點會有自由

真呀，投票後都無得騎馬
因為你連google香港邊到有馬騎都唔肯邊個幫到你姐

定大陸冇得google所以唔知
不過都同意佢講野既
有錢咪有自由囉
當你係香港連315蚊騎馬都比唔起
咪要去大陸騎，然後再拍片驚死人唔知你窮到要返大陸消費再講我好撚freeeeee呀

走去支那啲鄉下地方咪仲平

全世界死咁多人係因為鬼佬dont give a fuck姐 台灣都冇事

其一啦 比共產黨收買左嘅who一樣有責任，再加上係共產黨隱瞞在先 先搞到咁大

除了那時的東莞，大陸無一個地方值得我去。

老師都去叫雞？

佢鐘意擁抱大地咪由佢
呢啲都係佢嘅自由
條路自己揀 仆街唔好喊 唔洗為佢擔心咁多

節奏慢又便我去台灣咪得
野食便靚正
d女又索

香港無得騎馬咩

新香港人都睇
拉

冇大陸人既香港先係自由

係中共國用到嘅VPN 都係紅底多。

弱智仔

不如問下佢知唔知點解近排D外賣員要罷工

你都幾戇鳩

人係好有趣，they believe what they believe. 冇辦法。人太蠢，讀書太少，無法思考。如果佢哋有思考能力就唔會係藍絲。

人工賤咪睇落要人力嘅嘢平囉 咁都好吹奏

王晶私生女
唔通係有晚叫雞冇帶袋嘅手尾

佢地有自由唔打

對佢地黎講 自由係廉價的 係可以用錢衡量的
總之平又做閪所有野=佢口中既自由

平時你地咪又係咁

呢個比喻麻麻地，你對上一次喺街度嗌64係幾時
貼地啲應該係一罵政府就會有一上門 開個post 質疑下打仗死幾多人又要畀人捉

佢地自由係最低級果個層次

我地應該鼓勵內地網民多啲VPN睇吓大世界！
一係就推到係大陸用VPN要死刑！

原來呢d就係自由，唔怪得有咁多港豬

樓主點解會睇到依啲垃圾youtuber/channel
我個recommendation 幾乎一隻支那字都見唔到

人地真係覺得自由唔得?

連登仔連自由嘅定義都唔比人自由去定義. 你地所謂自由都唔係好自由姐

食玩訓呵好自由

樓主講到香港好自由咁
係咪活緊平衡世界？

好心唔好post link,
你係咪打手？

當年連登仔都吹奏上去喜茶海底撈啦. 話乜鳩嘢人姐成班柒頭

大把垃圾在上面講好自由

點解要唔計上網

而家既hk
你去cwb叫聲光復香港
都好快有popo出現
唔會好過天安門好多

因為自己好嗰啲全部唔計先可以抬高人哋，唔好嗰啲就計的👌

就算連登仔有吹奏海底撈都冇話食到海底撈好自由
你明唔明成個post討論緊咩以你邏輯成個社會學系執柒得

佢哋翻牆上youtube，係咪應該舉報下

原來係佢之前成日講k pop嘢

第一個留言真係好重要

我就係想反問下點解你地嘅自由就係自由, 人地嘅自由唔係自由你係你嘅自由就去批鬥人

有冇得去揼骨叫雞吃喝玩樂同社會議題入面既自由完全拉唔上關係

《 基 本 法 》 的 憲 制 保 障

《 基 本 法 》 第 三 章 保 障 了 言 論 、 新 聞 、 出 版 、 結 社 、 集 會 、 遊 行 、 示 威 、 宗 教 信 仰 、 學 術 研 究 和 文 學 藝 術 創 作 的 自 由 ， 對 這 些 權 利 和 自 由 的 限 制 必 須 符 合 兩 個 國 際 人 權 公 約 適 用 於 香 港 的 有 關 規 定

人地嘅自由同你自由唔同就係批鬥人* 咁你地呢啲係咩自由?

係一定有政府監控

你明唔明咩叫社會現象

言論自由囉on99
在言論自由底下，你可以發表屬於你的意見而唔會受到黎自官方壓力／白色恐怖(e.g.政府)
而係言論自由底下，我地同樣可以隨時屌柒你啊

你呢啲所謂「自由」既定義自己圍爐講好，出到去人同學術交流比人笑死。

都唔好講到話咩學術交流咁誇張，你用呢種定義出去同一啲有讀過書嘅人交流，人哋都唔知比咩反應你

咁我都可以屌柒你班兩邊擺嘅連登仔, 唔撚比?

起完底中學雞黎
相信佢通識唔會合格

響個籠入面飛來飛去就叫自由？
隻雀仔唔聽主人話分分鐘比個主人整死

幾十蚊連原材料都未買到
我遇到咁嘅情況都要諗過先食
一陣食咗元素周期表就大鑊

有得騎馬=自由
咁大把地方都咁自由
得香港地少人多先至唔自由
然後香港最自由嘅地方叫馬場

認同嘅人根本連邏輯思維都冇嘅笨柒
最慘係香港上咗年紀嘅有好多

連尼住有無blk柒你啊？
無咪姐係你已經享有緊言論自由囉

你可以屌柒兩邊擺嘅連登仔，不過唔會改變到你連自由都唔知點定義就衝出黎柒
返去讀書啦白痴仔

喺連登最多比唔識嘅人笑幾句，出到去咁講直頭會俾人睇唔起 覺得講嘢膚淺冇營養

令我諗起早兩日食飯
隔離成枱廢老藍屍係度大大聲講話唔明香港又幾唔自由
美國自由排行仲低過香港乜乜77
又以為自己係大多數 話除左D後生既自己成家都係藍
但幾咁目光短淺同冇知識

下次記得加密同寫明慎入

佢好似非法上YouTube

如果你問佢哋個自由指數構成係乜嘢，佢哋會口啞啞唔識答

好事...唔好返來香港

講撚到香港有票投好巴閉其實成班政棍垃圾出嚟呃飯食

拿拿拿
講欣宜有錢還有錢
何來才華？

從前係 如果有自由嘅香港就唔再係

中國一向係生活方面好自由，等佢地變中國豬唔反中共

遲早周街訓都可以叫自由

去玩去旅行同吹奏一個地方適唔適合居住係兩回事

冇所謂啦，咁自由就唔好再返嚟香港，快啲死返去祖國

唔會架 佢地會打橫黎講 面皮厚冇知識係藍屍基本構成
而家香港冇自由咩?聽到呢句已經知呢幾條柒頭人地爭取緊D咩都唔知

呢條友露埋樣 會唔會俾人斬死

咁我用返你既說話黎打返你個嘴

如果有票投都唔巴閉既話 咁冇票投既地方係咪仲更加廢呀？

佢嘅財富密碼係咪就係「厲害了 我的中國」

可能我呢幾日睇緊三和大神個類野

根本就係5手pr

曾小妹本人定條仔本人

我睇完都認得佢，唔怪得先前有批同佢合作過講KPOP個班反哂面。
咁樣就叫自由，實質係窮啫，你用香港搵到的錢去台灣生活咪一樣。

Youtuber講個幾樣野香港全部有得做

唔明點解呢個post都咁多正皮

好多人冇用啦，咁多廣告

唔係唔俾 但都要屌得有邏輯囉

你有冇睇過條片嫁 叫外賣 買車飛 都可以套落自由度？？？

定係你同果兩件on9 唔明咩叫自由

走地雞見到隔離啲雞養喺雞籠，都覺得自己幾自由架
雖然最後都係比人劏，至少叫行得走得丫嘛

唔係一個地方好唔好靠睇佢有冇票投

啲港豬日日將投票同政治掛係口邊真係好核突

好似越黎越肥

咩肉呀，屌你老母

more

d牙咁黃既

食緊老鼠都唔撚柒知，1蚊？

冇咩特別，以前佢仲講緊KPOP個陣會間唔中同其他YOUTUBER 合作拍片，又一齊去過旅行，後期好長時間冇出過合拍咁咪有人問，佢都係好輕描淡寫話係有分歧，只係冇諗過係政治個方面。

Kpop 藍絲, 完全想像唔到嘅配搭

好多人都曲解自由
自由唔係可以做啲咩
自由係可以「唔」做啲咩

例如可以唔鍾意個政府

井底之蛙

揸fit vs 揸lift

呢兩條友咁談面口

樓主都寫到咁，如果真係有人咁都㩒入去，唔係樓主錯吓話

大陸人命唔值錢
死左都冇人理

得罪講句，人地覺得自己自由都要被你管
你理得人咁多

啱㗎喇呢啲垃圾上去食多啲元素表快啲生cancer等死啦

要偷偷地用vpn 先上到youtube既youtuber
同你講 自由

之後又去香港醫

Pause -> Report -> Spam -> 上一頁

未掌握到財富密碼之前嘅佢，幾靚仔順眼

社會自由係有一套普世價值去back up
國際大致上都有啲特點係睇得重
包括宗教、政治、新聞、言論等等

佢當然可以有自己定義
我地批評下亦構成唔到「唔俾」佢定義

但佢對自由嘅睇法係食玩瞓咁低層次
同普世對自由嘅廣義睇法唔接軌亦係事實

唔將政治掛嘴邊 咪搞到你全球第2大經濟體既子民飲左三鹿奶粉 去追究責任果陣比人告滋事 到左今時今日都仲要湧去香港買奶粉囉 咁核唔核突呀
唔將政治掛嘴邊 咪搞到個醫生好心同人講有隻病毒係武漢 反而比人告佢造遙生事 死撚左先比人叫返做英雄囉 咁核唔核突呀

你自己對塊鏡定義既話冇人理你
你走出黎宣揚就預左有人挑戰你 質疑你

正如你可以對塊鏡講 肥係靚 蒙豬眼係靚 豬膽鼻係靚
但你走出黎講呢套理論果陣 實有人唔認同你 話鳩你咁叫樣衰
只許你宣揚 唔比人有回應呀？ 下下要老奉認同你呀？

用返你既說話 你唔比人批評人地 咁你都好唔自由姐

所以話大陸人唔明咩叫自由
抵俾人監控一世

CLS
知唔知D交通係俾國企壟斷晒
喺外國坐飛機選擇多而且又有平機票
支那一到假期出入就係俾壟斷搞到天價咁款

撈唔掂都算，唔檢討仲要串77
抵佢去大灣區生活

未愛中國前好靚仔

唔鐘意佢歡迎舉報佢爬牆

有咩比小粉紅更值得去死?

咪就係經歷過文明社會都仲要返去舐共嘅垃圾

香港都冇了

或者咁講，作為一個死窮鬼，活喺鬼國相比活喺生活條件咁高既香港係比較有樽鹽。尤其係仲停留喺口腔期，對思想/政制/自由唔敏感既人嚟講

唔知佢乜水，應該冇需要知啦下話，討論區你討論屋企門口隻蟻都好過討論呢隻嘢

香港都有馬騎架wo

市民可以揀邊種疫苗先叫自由

笑，李文亮同大家講有武肺個陣佢有無自由？

你開心就好

咪就係你呢種開口埋口都係政治嘅人

開口埋口政治化咪出現袁國勇出嚟講人話都可以比人批鬥
驗個病毒都可以屈人偷你啲撚屌dna

你嘅講啲例子都係講緊政治化嘅壞處自打嘴巴

多謝樓主條垃圾宣傳！ 冇你我都唔知有佢存在！ 多謝樓主屌你老母系

條友之前狙擊過個香港黃YouTuber

政治又真係同生活息息相關
食美國豬定俄羅斯豬?
唔同國家批准咩疫苗許可又係政治

袁國勇啲專家叫人唔好政治化
有香港人打疫苗(科興/biontech都好)死咗
唔講清楚風險仲叫人放心打都係政治

問班專家自己打咩隻 佢地答唔好政治化已經係政治一種

原來係kpop狗。

清，忍唔住要俾個讚你

政治掛係嘴邊 意思係提高市民既power 制衡住政府 唔洗政府大哂
我舉既例子全部係政府大哂而產生既壞事 而我主張係唔好比政府大哂 點樣自打嘴巴呀傻西

自己隻藥比唔到信心人 搞到好多人唔想打
d專家唔正視呢個位 淨係一味叫人咪政治化
根本d專家自己就最政治化 覺得人地唔想揀呢隻係政治原因

咁自由唔好返香港

以後咪返香港
返左正契弟

畀唔起錢 就話香港冇自由 乜嘢邏輯

深圳港式茶記一個碟頭飯都4x-5x人仔
平民少少既都2x

係得班垃圾蝗先咁撚鐘意上綱上線
一野抽到話劫機 弱智logic

邊撚到有大屋阿屌你老母

who?

王一梅

呢啲傻鳩理佢做乜
由佢囉 當笑話笑下

嘩屌
佢好似射左落個漢堡到咁

右邊條肥撚叫梁可民basa，專門喺支媒扮「前黃絲」吹奏支那，屌柒香港人

咪就係
淨係係大陸搵萬零蚊 都已經係贏左好多大陸人啦
有大屋又係贏左好多大陸人
攞埋d少數例子黎吹奏個地方 真係露哂底
我夠可以話賺幾十萬個月 有得住半山 香港好撚自由好撚正啦

唔否認只係食吓嘢住吓大陸無咩唔好
但如果呢啲係佢眼中就等於自由只可以話大家溝通唔到

搵10000蚊 夠唔夠深圳買樓

而家係講民主 人權 呢D話題都要比人禁比人拉wor
民主 人權=劫機=犯法?

十足十D弱智藍絲 人地同佢講自由 佢就推向極端話 咁鐘意自由 咁強姦殺人都得果D弱智冇腦言論一樣
人一藍腦便殘

仲有黑超哥，李梓敬，唉

你咁樣幫佢紅佢仲開心
don't make stupid ppl famous

熄撚左你個VPN先講啦 垃撚圾

頭先諗佢會唔會有回應 點知真係有
不過之後唔理佢啦 條友冇得救

一邊吹奏大陸幾自由 另一邊就上youtube
十足十我地D高官 係咁講香港點好 大灣區點好
但自己屋企人就攞哂外國戶藉 又推哂D仔女去外國讀書一樣

都係果句啦，現今大陸，只許談鄉情，例如鋪橋修路出現問題，你可以申訴，但國情嘅野，平民百姓就唔好談論咁多喇，安守本份，總有好日子你過。呢個就係共產黨管治模式。

仲有仆野既自由

Who?

Google {中國VS美國 疫苗與抗疫} | M仔 Monper x 肥仔傑 x 帽哥Basa |

呢兩條友係藍屍 KOL100 系統嘅人嚟

條撚樣一開始邏輯已經有問題
加上又係紅底
點會叫得醒扮瞓嘅人

佢地有邏輯嘅錯誤

政府掛係嘴邊咪就係開口埋口都係政治，咁都可以比你spin到提高市民嘅power你把閪口幾時講過呢啲嘢

香港就算比你呢種撚樣提高政治權利都唔會做到權力制衡，最終成為政棍撈水油嘅工具

1. 唔係老師
2. 老師才最爛滾

聽口音都唔係香港人啦

班傻鳩成日覺得去支那=好有見識

食屙瞓屌=自由
但係上個網都要開VPN

條友係咪誤解左自由兩個字
純粹香港物價高 內地物價低 咪d錢洗極都好鬆動咁

Don’t make stupid famous.......
連禁入去都唔想

算啦，CONCEPT本身已經錯哂，永遠都話有D野你唔做咪可以有自由。

佢搵唔夠就去一個物價低的國家就叫有自由，而唔諗方法改變自己住緊的地方現狀。

呢D扮睇唔見的人，你點叫仍都唔會醒

條仔想黎香港 但條女調轉頭去大陸
無得做腥移民仲唔走咩
貪條女脾氣夠好咩

佢地會話香港=支那

似鋪路入入建制派

自卑驚俾人睇唔起咪吹支那點好點好

好樣衰

呢個真

自己都好撚憎呢D人

⋯⋯⋯⋯

屌 條撚屌政協嚟

Reported

乜可以話去就去咩？咁果21隔離係做咩？

佢都唔知自己踩住月入二三千蚊收入嘅中国人嚟享受所謂「生活自由」

上面就算深圳 月入平均先5-6k
月入過萬已經超過平均1倍

其實我覺得香港幾百蚊個外賣都唔貴呀
睇下你搵幾錢既姐

未回歸前我生活真係唔憂柴唔憂米
日日都係魚翅撈飯

起幅圍牆將民主自由同極權獨裁國家完全分開, 大家河水不犯井水, 唔好有任何交流, 咁就最好

唔好比圖好冇我睇姐姐對腳都好j過佢

仆你個街乜撚野人嚟架...都未見過有人咁撚低賤有人唔做死去做支那狗

班五毛同藍絲最鐘意曲解「自由」
覺得有得落街揀食咩就係體驗自由
再反駁點會無「自由」呢

以佢標準 北韓都可以好自由但佢會唔會話北韓係自由國度

你有無得騎馬呀
笑撚到我

好
撚
樣
衰

（1）髮型柒
（2）牙唔齊
（3）牙黃
（4）肥，隻下爬

我就最憎討論政治既
我睇YouTube都係想休息下
你咁既樣貌會增加我既生活壓力

?點易啲

sor
俾大家洗眼

佢講呢句說話嗰個無知嘅樣子
真係極度搞笑

流傳

more detail

中國特色自由

就係呢d片 國家/政府近幾年出一班youtuber黎維穩
因為而家嘅網絡太先進 而家已經變成互聯網戰爭
所以我覺得依段片有機會係政府出嘅

短短兩三年呢班youtuber長時間已經有不知名既人follow佢地 甚至高達五至十萬人follow
但本身呢班人係完全唔出名

唔怪得咁臭串

揾萬零蚊 就知佢根本唔知深圳工資平均係幾多啦

條撚屌 原來係潮州佬

我公司有個潮州佬 又係好撚愛老共 俾我同幾個同事 串到佢冇聲出

連大陸仔都唔要佢 真係醜到一個極點囉

移民印度的條件：1、25萬盧比投資在經過全球商業投資者計劃批准的投資基金；2、投資至少25萬盧比在開拓印度的生意，或擴充現有的生意；（註：25萬盧比約等於3萬多港幣）

比大陸仔飛

個賣港友眉頭間係嫌條女又肥又樣衰

佢用apps 叫外賣, 背後可能已經有一堆big data send 俾政府, 有朝一日中共屎忽痕連人民叫咩嘢食都要管嗰陣, 睇下仲有幾自由

邊度？

要等真係俾人劏先識叫兩下

咁自由 係街到大叫平反六四先啦

尋釁滋事

佢哋知唔知俾負評嘅話，可能會被人搵上門撳鐘問候 血案隨時會發生

55

支那樣

未入以為西多士

西多士係咪去到北京

似啦 人地想落黎 佢就上返去

廈門有乜特別去廈門放眼世界？

有

who

Not 「返」
It should be 「落嚟」
呢啲奶共狗冇資格叫香港做屋企

D野平就叫自由 做乜鳩姐

人生攻擊字都唔識

港豬 行街食飯=自由

有自由但要vpn先upload到佢段片

死撚開啦死毒撚

好撚核突，講還講唔好貼相